讀完degree有冇機會讀番醫療系?

除左nursing有冇得剩讀master?